頭先有個阿伯走黎問我

頭先有個半帶普通話嘅阿伯，問我怎樣forward個message去佢朋友圈，咁諗住幫下佢啦，點知佢要forward 個message係「一群廢青xxxxxx」再加上尋晚d相

我咩野都冇做，話：「個message已經係你朋友圈了」

竟然要我呢個廢青幫手forward 話我地既message出去

你應該幫佢send 文宣長輩圖啦咁好機會